女友死都要我睇住佢瞓覺 搞到電話過熱

話說我去左旅行 女友喺香港嘅 但條女話自己瞓唔著 死都要我skype佢睇住佢瞓覺 屌 佢熄左燈 跟本睇唔到佢不在話下 有一次仲話睇得半個鐘唔夠喉 今晚又睇啦 救命睇到我電話過熱 係iphone都會過熱！

你班女 唔睇又話唔愛你 睇你又要我對住個黑mon唔知做乜Q 想點？

條女三歲？

係咪痴線

Sor, 咁幼稚我以為得三歲

我話佢

係 三歲一樣

痴身

Push

佢要睇住你有冇偷食咋

吹水台